有冇人覺得搭小巴/巴士/港鐵仆住落車之後慢慢行啲人好黑人憎

廢到仆街，成個廢老咁又唔知人地趕時間，係人地面前塞住晒
咁多人死又唔見你地班廢物死，係到妹下妹下

阻住地球轉，影響運輸效率，削弱香港競爭力